[拉打撚]WCF vs Converge Kamen rider 你地點評?

我手痕入左一兩隻WCF同Converge Kamen rider發覺WCF果d靚好多但唔知點解converge kamen rider好似hit d 同埋果d PB set真係貴到on撚鳩

你地點睇?

我鍾意WCF多啲，因為又大隻，上色細節位又靚
Converge好似出得快啲，啲form多過WCF

Converge 始終係盒蛋質素，不過個人鍾意converge個比例多過wcf
Wcf個頭太大
不過converge 系列好似換左人做咁，越黎越差
龍騎ooo系列真係好高質

我都鍾意WCF大大隻
我入左手一隻555 converge, d質素真係唔撚掂

我搵過龍騎ooo系列, 差唔多最少都千5
之前唔知有wcf, 想儲下ooo converge, 但見到個價錢真係byebye
痴撚線盒玩level炒到成千銀

始終一分錢一分貨，4、50蚊我就唔計教咁多

其實我想搵最靚既細細隻拉打,WCF係咪已經係?

我反而鍾意一番賞多d
有pose唔似wcf converge齋企
最重要係3個月出一次新set多角色
拉打wcf系列基本斷咗line

Converge比較統一
Wcf 依度出啲嗰度出啲換小小姿勢又出新

一番賞果d唔係等於WCF架咩?!

2個系列黎
依家一番賞拉打系列名叫Deforme-X

用時王做例子
一番細少少 但比例做得幾好
Wcf嗰頭大D 但上色靚d

長知識

想問wcf拉打係咪上年6月後就無新消息?
本身有儲開wcf op同龍珠 最近買咗套龍珠adverge 好似正過wcf 唔知拉打點

似係斷line
得一番賞繼續出

龍珠新wcf質素差
只有舊dwc值得儲

JoJo巴, 想請教下呢d係咪真野黎

似係真
我都有一包未拆 俾你參考下

另外 樓主下一set買唔買
8月出 d角色好正

嘩屌,你話真應該係堅我入返隻先

我老野黎,想佢出多d平成

其實係咪冇乜機會等到出leangle同chalice?佢次次出都有個topic, 試過最強形態, 2nd rider, 反角....龍騎,kabuto果d有十鳩幾個角色都好難有個topic比佢出

btw你經同一個seller買?!

自膠 差唔多全部平成, 應該係話想佢出多d舊拉打

chalice會出
上年一番賞搞咗個投票
俾人投想邊隻拉打同怪人
chalice上榜但未知幾時會出
leangle就無上榜

留意下先下次支持下

我唔係呀
我通常係日拍Yahoo JP 同 Mercari買
你依家搵都有一套買
而且我想D公仔唔好彎哂D角
Mercari 會好多選擇 e.g.二手平D